心情特差

手震 心悸

手腳冰冷一到冬天

聽說手腳冰冷的都是天屎

🥰🥰多謝 比你sik穿了